有冇人唔識分楊千嬅 同埋鄭秀文？

如題

個波？

係呀 個body

個樣差好遠喎

唔知點解硬係覺得張相好恐怖

分唔到佢係邊個先啱

結論到底係邊個

兩個機場， 一個操一個粗

其實唔難
一個飛機場
一個人瑞

楊千嬅 邊度似鄭秀文

何韻詩同盧巧音難分啲

何韻詩正好多下話
盧巧音成隻喪屍咁

Hide